討論人類圖

新學人類圖 覺得呢樣野講人既特質呀 能力咁 好work... 同好L準 有助搵出各位brother既潛在能力。
係呢條link到搵你封圖：

再up上黎研究下
利伸希望幫到咁多位brother

點玩法

利申: 已正皮

係到搵張圖

你開2個POST

BTW 自己睇解釋啦
解一
解二